既然遊行要和理非，不如坐自修室做鍵盤戰士

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

On9,和理非唔係冇用

上面嗰條專業三毛嚟，個個post都引戰同分化，唔撚好覆佢